### Установка ###

* Проект в кодировке ютф8, коннект к бд указывать в файле - test.local/app/Model.php в строке 15 http://joxi.ru/E2pkeN9CzK6amY
* Имя БД должно быть - "test", так как оно захардкожено в запросах, не самый лучший подход, но зато быстро. Дамп бд можно скачать отсюда - https://bitbucket.org/Suhoverhov/7vetrov/downloads/Dump20150917.sql
* Домен должен смотреть в папку www

### ПРОЕКТ УЖЕ РАЗВЕРНУТ ###

http://unitest.pw/